有關打鼻＂寒＂。。

小弟宜加讀書同幾個人一齊住
但問題係我有打鼻"寒"既習慣
雖然佢地話仲接受到 但影響到人唔係幾好
有無人知有無一啲藥/貼可以改善
感謝

訓教放粒杞子喺人中 好似有用
粒杞子要煮一煮

鼾

托起佢個下巴 等佢條脷滑落喉嚨 佢會自己瞓返好唔再打鼻寒

留名

打側訓
減肥
造手術

用膠紙貼住個嘴，唔俾開口